有無人唔想自殺 但係好想自己就咁一睡不醒？

自殺真係做唔出
但係都唔係太想繼續生存

唔好啦，你仲要做打手㗎

定延會殺你

無乜動機生存
自殺一定做唔出
最好訓訓下死咗佢

諗下聽日食咩靚飯，就會有生存動力

如果聽日有著仔沙律仲想唔想死

祝你今晚一睡不醒

好事黎

如果我鍾意左定延既話都應該會咁諗

印仔少有高汁post

我份人好悲觀負面
做乜都會諗最差既情況係點,之後去預防
宜家就有件事基本上一定會往最差既情況發展
但係我無法阻止

不嬲都高汁

有

咁你咪以出高汁po作為你嘅生存動力囉

最好死法

Good ar

人生有咩意義

原來唔止我一個咁諗

我最近心情差到一日剩係食中午個餐

宜家係用打機同旅行吊住自己條命

非常之想

懶人連厭世都厭得特別消極

怕痛
BTW, 最好有D先兆,等我黎得切DEL哂 D DRIVE D野

活得爽就得

活得痛快,死得爽快
一生所求

死jor冇得爽，5好4

印仔，你死咗無人幫男人婆開post 㗎喇

有，完全唔知生存嚟做乜
毫無意義

怕痛

幾時可以死

唔捨得

是

無乜值得留戀

我都真係頂唔順
26歲男 揾$12800 半工讀HD
貧窮家庭 仲要單親 老豆成80歲
我仲要有病 雖然行得走得 但係會影響工作 同社交
睇醫生 啲醫生又好以敷衍我 病因唔知 就咁收我錢
住公屋 仲要遇著仆街鄰居
好彩叫有個家姐 雖然學歷唔高 但都可以經濟上幫輕好多
我應該有13年未真心開心過

求天一道雷打死我把啦

訓訓下死就冇咩可能
但交通意外死就好大機會。

所以我成日衝紅燈，教訓下d司機

每日都諗如果今晚訓訓下第二日唔識起身就好

2019年香港自殺資料統計

每晚瞓前都希望冇第日

有時真係好似QUEEN首bohemian rhapsody咁
I don't want to die
Sometimes wish I'd never been born at all

超想

比人cut電迫執笠搞到想自殺

3月尾先剛剛擴張完

加油 巴打 我都試過一邊有長期病 一邊要應付生活 真係唔容易

啱先差啲俾車撞死
真可惜

可以嘅話就好啦 最舒服咁樣死

我都好想無痛死亡
利申 矮毒肥窮濕疹